Virtual Youtubers討論區（440）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

為astel拍手

上面呢條係Hololive既自介歌
包哂本社,EN同ID
新入想認識Hololive member可以聽下

我羊世一

又勇者鬥惡龍

moona 勁似大陸果d 一晚變總裁果d復仇劇

樓主唔玩隻鳩驚喇？

引退直播

我船世一

第500回

手機開po
ipad打機

PTR

曱甴Chamachama～

垃圾雞痴35

Rbc係咪仲未加入去個list到

其實寧願佢休息多幾日抖足精神

牙水個直播係做乜

lm

上次geekjack 買桐生章埋單成兩舊水

星街個隊友

引退都唔開SC

依家股東問答大會緊

拆招牌咁臭串

Lm TMT

残業OK
果然係BLACK

sorry冇跟到前面啲po 有冇ching知Peko發生咩事

牙兔全日冇浦過頭了

玩乜鳩的
等陣單黎trytry

俾人拆招牌

希望會轉生

冇玩fallguys咁耐竟然有套skin咁襯貓

唔計tweet已經兩日唔見影...

牙火都算社員?

geekjack 通常一次過儲單再買
慳唔少運費

無
淨係估屋企人有事

LM
我愛ねね

Sc唔到 好多人加會員

35個背景

去隔離po睇下
直向像素風育成驚囉
最大賣點係角色啲技能同裝可以任砌任學

佢唔係同屋企人住咩
果兩個阿哥出左事？

希望彩虹會收佢

琥珀雜談

如果你第二到睇到話關老豆事既唔洗理
九成9UP

miko

好難得星期日夜晚會咁台

唔該曬各位ching解答我

RIP 35

後面個兩張相

手臂個位好怪

原來貓已經831k咁高

「估」

夸宝惡能到

唔係傳心，合理咁估
佢嗰日聽完電話即喊得出，可能本身有識嘅人病重，嗰日走咗

有冇裝番

順帶一提阿水講既鱈魚抽蛋機應該係呢部

船長裝番

拆你咪拆你 使擇日?

fans送個金背包比星街

後面張相

有無人有miko bg全員合照果幅相

其實唔洗估，咁夜打過黎，一係朋友一係親戚
公司咁夜唔會打去啦

裝番

但係唔知會唔會事後再拆

好老實講喊住收台真係兇多吉少
不過淨係邊個同咩事已經夠傳心傳幾廿個post

好彩依到經歷過以前啲野無同班台仔癲埋一份

一句講晒
等兔自己處理就得
作為野兔只要祝福佢就ok

呢塊地已經被徵收返

希望會轉生
一開就忍唔住哭能左

夠膽咪推平佢

黑社會黎

平時開台開咁密
休息下都好

有14億7億人撐住

海賊做野唔洗你教

OKAYU都知

依家先睇星街既apex台。估唔再佢拎r99都射得幾準，唔似新手咁

Ina個邊真係睇佢畫畫算

Ina畫得最好

佢D GAME全部上手好快

35個ENDERMAN裝置咪一樣俾usada logo佔領咗

海賊同桐生會邊個勁D

原本兩公婆對望緊

35係而家煮定已經煮好

心心讀SC繼續播其他高手

5期goods都4件

相信佢已經減左速，唔係應該更快

OMG

miko 同接3萬

桐生會啲人好和善的

咁應該好快追到狐既實力

-6黎
頭先1槍都射唔中

可能見到牙龍牙兔間公司就嬲得滯忍唔住拆

係咪佢單人近期最高

其他人畫得好過ina先要驚

個個都衝入黎睇人食蟲

yes

兔船

下次要殺哂比賽d人做kill leader

巴哈場外其實係咪即係台版N支A

miko房入面開火

越核突先越吸到觀眾

又食虫

1個殺15隊

木口幾時社內搞番個

Chat驚佢物理炎上

果然有話題就有人睇

盲都識上連登

傳心師

呢到唔係minecraft，冇事

真人全lost

條友釣魚慣犯

星街意識岩，但後拔槍射唔準
個拳真係打得岩

佢係差把斧頭

咁又有分別嘅
起碼入面討論班人一睇都知係9up

日文N87
只係見到張圖有個兔字
同埋Cooking

播住哈洽馬bgm整呢啲真係好啱feel

じゃんけん装置

仲要跟住haachama條片煮

啲台仔鳩得黎又幾好笑
N支A真係得返個鳩字

我對ELITE有信心

好似有個角色個skin有斧頭

個bgm

事實係haachama將會煮pekora

原來peko果日就係收到haachama電話 知自己時晨到

反正星街課金犯，唔怕抽唔到金色斧

原來個電話係心心打過去話兔係下個目標

唔怪得知要緊急收台

已經煮左

35冇畫面

miko贏左kzh

即刻執野走難

我睇縮圖以為佢想煮左阿兔黎食

不過佢練AIM之前應該要學左移動方式先
佢呢個散步方式同之前皇上有得比

nga第一眼都會以為係9up，但裡面啲人係真係咪9up又係另一回事

只係估唔到，飯田同佢差咁遠

等睇towa扮猩猩講らんさん

走唔切啦
haachama打得俾佢
應該已經喺佢屋企門口

飯田平時都係畫野講唔到野 講野畫唔到野

35，隻蜘蛛呢

唔係煮兔肉鍋咩

頭先佢展示左高機動1拳打死條友既身法，如果apex有近戰武器既話，佢會上大師

有韓國人

Yuna係買左新MIC定諗緊買

太遲

臨時搵人?

唔係一早講左1/31咩

暫時望落會想食
但係陣間落蟲就...

跟haachama煮法 最後先落

全社上晒都唔夠人吓話

岩岩行開左
MIKO都係用牙心嘅洗腦BGM

煲野望落都覺得好食

差啲炎上

唔講隻蟲，就咁睇兜野miko煮野應該幾正常

冇睇會長都記得幫下手report，開會限前有穿甲彈

差d全lost

因為未落蟲

成班35p睇miko 煮 驚佢real炎上全lost

睇個賣相都好過haachama嗰兜好多

落埋蟲個賣相可能都好過心心

35煲野睇落幾正

其實係haachama有問題

睇少D 貼少D戇鳩弱智野啦

booth單買了

飯田一直吹緊水

我屌你個放大鏡啦

Ina畫得太靚已經認唔出係iof

屌左好耐，佢之前就連華生生日都冇出片

佢本身有打呀

條友都幾勁
人地兩星期都冇上水佢都仲keep住不停剪舊片,仲要幾高view

賣相望落唔錯

35兜野真係好正
佢同老師邊個女子力高啲

Ina日文應該好過死神

咩推咪有咩fans

污墮烤肉版

好想食miko煮嘅野食

算鳩數啦佢
隻烏頭潛水之後都係繼續出烏頭片咋
寧願唔出片都唔會出AME

都幾肯定係

打大佬bgm

出現鳥

PTR烤肉唔烤PTR，烤HOLO一樣，
一個為VIEW數，一個應該就真愛

慘叫

Tama encore都要打大佬

35

今個月應該係咁多

佢真係誇鳩張
好心改名啦屌 又要痴

35蜘蛛配埋tama unravel

miko超驚

秋元起碼頭尾都會放番ptr
依條柒頭連華生生日都唔剪

MAN TEAM 同TEAM係使魔同杏戶

35啲反應

成班係度扮猩猩

同個推一樣

老闆見MIKO咁可愛俾隻大大隻佢

係咪姐係話iofi本身樣衰

35 3萬6同接

煮得咁好，一陣俾啲蜘蛛污染
不如俾我食咗先啦

tama

36K 同接
個個係度食花生

喊左半個鐘
一打開聽到佢地扮猩猩就笑左

呢個仆街

唔係使魔 係葉山

Tama unravel真係聽極都唔厭

葉出

正常人既反應，佢應該好後悔自己比賽前立flag

我想食佢煮嘅嘢食多過花生

*山

依以為會似hachama咁live

搞錯

wa 35隻蜘蛛核突過心心果隻咁多嘅

好大隻

towa同其他隊打，不仲了 btw 祭個邊搵星川隊友都唔搵星川

點解咁撚大隻

CLS，好大隻

可能遲下改埋名做污墮的華生放大鏡

睇完牙心台打底
呢D唔識郁碎料啦

咁撚正點會厭

心心精選比佢

用華生衝高左人氣就直接轉軚

35輸左咩要咁慘

搞人耳仔

一次睇2個畫畫台 2邊啲畫完全唔同

心心：點解老闆會俾咁大隻你?

孖車獨贏位置輸晒好似

快啲搵人阻止佢啦

賭正月馬車盃賭輸左

上次賭馬車冇個中

CLS㗎，分分鐘仲有內臟

孖車總優勝同3T買輸咗

35: 你咪係個個老闆囉屌你

マジでやばいマジでやばいマジでやばい

ship and sold by haachamachama

牙心癲在完全唔驚啲蟲

星街唔覺唔覺都打左個幾鐘
就快2個鐘

miko係咁也敗

佢好似打到懷疑人生

GCQ新女？

miko呢一刻終於發現haachama既境界係人類之外

咁驚點食

正常反應

頭尾都會放番ptr，多謝晒

haachama係唔係同時視聽緊MIKO台

35啲留言快到

讀緊sc

差唔多4萬人睇佢食蛛

牙心係澳洲隨手捉黎就煮黎食

心心果隻明明細細隻 好得意

我覺得呢隻一定有乾咗嘅內臟
個體形大過上次haachama嗰隻好多

4萬同接都來黎緊，子華係冇錯

新女(tama)

CLS咁大隻

嘩屌成隻蟹咁

嘩屌咁大隻

屌你咁撚大隻

屌，放落去大到

真係大過上次果隻好多

成pat狗屎咁

有人ghosting
點會玩得爽

仆街成集碗咁大

心心呢張圖meet開左一半

成舊屎咁點食

咁大隻可以整don

大過haachama個隻咁多

心心：出去捉返兩隻返黎加餸先

35果隻好大隻，半個碗

隻蜘蛛真係好撚大隻

笑到仆街

たま嗰個? 尋日定前日佢放出嚟，無睇頭所以唔知點解有

你唔講都冇留意
依家差唔多4萬

cls咁大隻 睇到都驚驚仲話要食

天然蛋白質

屎都無咁驚 又蟲又內臟

haachama嗰個仲有盒裝
應該唔係同一個牌子?

CLS 35一嚟就要打大佬

仆街大咁撚多

心心喎隻係咪食左一半先放落去

點食

秋元係用Holo幫PTR引流
例如上次條Ring Fit

大家係想睇正常反應

haachama精神力太強

再一次認識牙心嘅恐怖

希望35唔好死

痴撚線

35要播哈洽馬催眠自己

あんちゃん（たまの親友）

自己開賭 估錯咗上次mario kart比賽賽果

咩V咩推

40000同接睇食大蜘蛛

唔知以謂PTR係HOLO

始終唔多玩

似係第二款嚟
haachama係咪玩鳩35

想問下巴打們點睇海鮮
龍蝦咪又係成隻蠍子咁

睇住35，而家做v好難

成隻蟹咁大隻

35自己買錯咗

點解唔痴Haachama

睇返未食半都係冇咁大隻

haachama仲可以笑住咁食先恐怖

買個陣個amazon page可能係寫「ship and sold by HAACHAMACHAMA」

屌你，金魚坂

因為tama係tama

CLS大到成隻蟹咁

其實都類似

屌 係喎 另一款蜘蛛黎

好似個名都唔同，似35買左第二款

食蜘蛛ASMR

35下次仲敢唔敢咁爛賭

蠍子會有浸獨有既味

你點知

點同
顏色都差好遠
起碼d肉白色
利申唔知蠍子肉咩色

你點知的

我見過人生食蟲 啲汁綠色

有冇人個edge自從琴日定今日更新完之後疾撚到地裂

唔強大邊播到啱啱段曱甴

haachama個時講過我食過蠍子

跟麵食係無意義

35RIP

iofi一到左上色就出哂事

Elite 巫女正常發揮

我依家係88.0.705.50
暫時冇事

唔同品種 haachama見到會唔會笑鳩佢

麵餸蜘蛛失敗

牙心個隻係zebra tarantula

貝爺食蟲.gif

鬼叫35啲英文咁廢

佢買果隻係咪動森果個物種

有冇巴打想買黎試

MIKO食過既有無人買

係

2個食蜘蛛啲反應差咁遠

冇

haachma心諗：依隻咁鳩大我都唔敢食

咁大個肚，一咬落去d 汁一定爆哂出黎

35係正常反應
哈洽馬係唔正常

我買

屌，貓又睇鬼滅睇上癮

入面可能有卵

可能轉頭amazon又缺貨

想像都唔想

我以為係炸既 佢咬落去好脆

haachama係一SET買
35淨買蜘蛛

分別應該係到

35個嘴郁下郁下咁食野，攪到我有奇怪既諗法

雜談

molamola

原來秦國人真係當街邊小食咁賣

正常咁食應該係脆
浸係麵到就

牌子係一樣，不過品種唔同

屌
嚇死我

乾貨邊有汁

有冇清有之前個電子小氣薄LINK

有好多款

有冇巴打買過包蜘蛛入面係點
佢真係原隻整乾冇煮過冇調味過?

以前試過出trip去支那，啲工廠大陸佬請我哋去食飯，同我哋講呢間酒樓最正係沙蟲，問我上司要唔要整碟，嚇到我地仆街好彩後尾都係叫啲正常嘢，不過我都成程唔敢食嘢純應酬飲下酒算

屌你講還講

岩岩去左沖涼無跟到

磁能線
我真係接受唔到食蟲

係35肚入面繁殖

嚇死我

但係冇35個款

咪quote啦

你以為正常
其實果d都唔知咩肉黎

星街:玩RING FIT對喉嚨唔好

我食個隻係第2張圖左下個種

係喎 捕鳥蛛科 (Tarantulas)
呢隻大好多

sor 心急唔記得加四重

蘇姐

3個mc

聽講就好似普通小食咁
處理過,調左味

上過大陸食豉椒炒沙蟲
其實唔差 感覺似內臟 幾爽口

屌，要開始食個肚

笑死

D聲

聽到脆脆聲

走啦

好脆口

kanata上緊mc

35死咗咁

HE SUCK

佢已經PANIK緊
不如唔好食啦
點解要虐待自己

好心痛35

脆到

呢個樣可以cap出黎做表情

想嘔

諗下咬落去都覺得不安

35一直在玩命

記得上次K裡有人講過
本身預你就咁食
攞去浸麵出事係自己攞嚟

聽聲都PTSD

佢話個肚好難食

lag埋機

睇黎真係好難食...

食蟲真係要快吞轟落肚

食蟲asmr

呢啲真係要啱啱炸好熱辣辣合埋眼當薯片咁食先會試

放棄啦35 冇人會怪你

唔浸濕可能好D

F Miko

35找數真男人

浸濕左可能搞到本身D口感又番番哂黎

仲要除哂啲內臟
如果唔係一定好撚腥

狼蛛

放棄都無人會怪35

爆耳了

叫到以為隻狼蛛識郁

haachama上次嗰隻
一搣開見到入面係一堆橙色嘢

有埋ASMR

好crunchy

好脆

當年食沙蟲個時都係咁大掙扎

想聽35嘔ASMR

動森啲人bug太多狼蛛島
搞到而家要賣返俾人類食

好陰功
但真係好好笑

記得心心果時一咬落去係話意外地唔錯

唔同品種

牙心唔係話蟹味咩

岩岩食都話似蝦

haachama唔係常人

已經摘晒你班笑緊既35P名

咁巴打有冇膽量試下呢隻大狼蛛

嗰個心心黎

果個係haachama

miko食到起晒痰

點解係amazon搵唔到35個隻蟲嘅?

哭撚左

收台即去嘔啦

賣哂

淨係食過幼蟬

35 卒

上次HAACHAMA食完之後AMAZON已經冇哂貨

ASMR

影住haachama係後面對住佢笑

心心：

第二日已經俾人搶哂

笑到你心寒

可能真係sold and shipped by haachama

Figaro 唱手紙

笑到你心都寒

客觀睇
點都好過哈洽馬今日正片最後條片

睇V學fasion

35好慘
不過都係笑咗

真係金魚坂？

牙心bgm好嘲諷feel

畢業咩

後夜祭

不過35個keyboard 好似幾靚

點解唱手紙就要畢業?

唔係佢自已咩

齋唱姐

好聽

原來Gordon Ramsay都食過
仲自己親手捉同即場炸

https://youtu.be/0B5GAlD9VUk

掌嘴再講過

炸到咁應該無乜味但35個隻應該係乾燥處理個種？總之唔方好食

釣到FI巴

原來都要10蚊美金

有冇人用過ZenMarket 買HOLO野?

炸到咁入到口啦

佢個channel 遲下係咪會del ，呢隻歌都要back up 定先

真心唔係平
如果東南亞人識上網兜售
應該一早發咗達

29號del

Corsair Strafe RGB MK 2?

睇完蟲蟲大戰要搵野補血

好感動

唔比同時視聽
依家35係讀SC講高達

35食完好多痰

呀火開MC好多人睇

CHATROOM問MIKO係咪中左毒

食蜘蛛可化痰止咳

天才設計師

IOFI

咁係佢自己要賭仲要買錯蛛

IOFI整容

mute咗咳痰？！

喊到收唔到

搵人幫miko call 白車呀

聽到我都有少少眼濕濕

差啲認唔到

琴晚已經哭能咗

狗做乜再玩多次Super Mario World?

嚇死，仲以為佢真係中毒暈咗

差啲打999

mio: you are not alone

右邊so cute

係到講林有德打仔個pose好搞笑

認住佢把聲
希望會轉生

應該會嘅

阿寶SC

阿寶又噏乜

今次真係下一世都要搵到你出黎

apex後夜有無大小姐份？

好似無，睇圖唔見有

條仔唔得閒就可能會去

自由參與，琴晚打拳佢地都無去

老奉加班？

報完仇可以唔使OT

下世可以同一畫師就好

希望下個皮設定有彩蛋
新出道個人勢V太多好難靠聲認

，無大小姐，咁我睇狐台算，急需回血

再做姊妹

Tune到個live2d咁勁應該唔平

你地講到一定會轉生咁

屌你又燈

一陣真係9UP講中係HOLO六期

四姊姐得返2個

360p>720p>1080p

astel無畫面既喂

astel

JP再出仲有人睇咩
六期生唔霉咁宜家底邊嗰堆仲慘

我依家先發現會長又shadowban o左

今朝阿火有show街道設計圖

又恰9會長

星街盲狙打中

原來まつり
799K SUB

得700人

今個月第3次
個頻率有o的多

35話睇到少布女女砌gunpla個段youtube

之前係邊個歌回唱sugar sweet nightmare?
化物語班長首歌

呀星last last last final last game

究竟咩原理，黃標meme review唔ban但同時視聽ban

近一兩個月上得快左

仲提埋pan piano

大台話 送多6部PC total 12部

渋谷ハル講左12部PC
即係追加左6部

真。底邊

少過rbc

癲到

佢TWITTER都講左16名會同第1名一樣處理方法
加埋觀眾果部夾埋13部
PC CUP

SUPER 大家都開心

同時視聽電影之後既讀SC你想幾多人？

底邊咪nene

son又贏

咁towa果隊咪冇左

如果自已比既話條數

miko中咗毒啦

towa同son雙15喎

#673

RGB 35

佢話應該唔係自己比

最後計一齊16, 唔係一齊15
應該係怕咗收返獎品俾人燒

兩邊照送 16名同第1名一樣有兩隊 原先6部 加多倍咪12部

華生冇人撞都係得二千幾
牙龍呢個鐘數700差唔多

明明兩隊15th，格硬改咗兩隊16th

屌 cut咗聲

真winning son

雙15既話姐係冇人16
應該唔會咁鳩

兩隊15會變咗冇16

會長shadowban o左

到最後 winning son 都有份
皆中歡喜

又winning son

佢一開報數調轉左1516喎
計少左3KILL 本身TOWA羸KILL數會係15
因為公報左 所以變雙16

正常同分應該係雙15, 16轉人
依家冇咗15變雙16

真係winning son

Winning son

怕左木口力千

第五隊

寧願送多set好過俾人燒

皆大歡喜咪幾好
唔好咁執著啦又唔係咩世界賽

13部 當萬五蚊部都成廿萬

而且有冇送無人知
最緊要同觀眾交代到
宜家咁處理應該最好

雙15就無16
雙冠都無第2

世界賽計錯佢唔使開後夜祭了

以佢人脈應該OK既

個人勢可能都算數
HOLO啲FANS都幾多痴線佬
幾皮避燒, 值啦

咁個耳機係咪送唔出

改咗rule唔計kill嘛

大家好落台 觀眾又唔會燒

講緊如果計雙15

依家咁處理咪比人讚
做埋公關

依啲先叫危機處理

係掛

祭可能會話 我唔要PC 我要零食

原本第幾名送？

第2個獎品比第4
真係皆大歡喜

2

雙15就冇16啦
個重點係佢報錯數
TMS: 6KILL 10POINT
KSN: 4KILL 10POINT
應該係TMS 15 KSN 16
但開頭佢計少左TMS 3KILL
變左TMS得3KILL 10POINT
搞到報數變左KSN 15 TMS 16
咁公報完要做番個PR 咪唯有雙16一齊拎

講就咁講，啱啱知中左PC 不知叫得幾大聲

拆左張3070賣左佢買幾箱零食都得la

中大獎緊係開心

最後4分鐘

小千唔玩後夜祭 仲諗住睇佢鳩吹

阿祭個推得講皇上咩野
睇唔明個句野

兔會限

兔開會限

兔仔會限

揾唔到
邊條

送埋比うるは得唔得 佢部機打完壞左

後夜唔睇了
兔隻要緊

佢果部已經係獎品黎
岩岩睇佢救機救左成個鐘

またね

兔仔

また会おうね

岩岩皇上show過出黎，我應該冇睇錯係推特，但我都搵唔返

宜家雙1同16都有pc 其餘啲獎品點安排話?

下佢想畢業？？？

兔未開

兔幾點會限？

梳嚇親

now

上邊講完兔會限，之後下邊喊曬口，嚇撚死

開得會限講應該都唔會係咩好重大嘅野

應該Discord嚟

開始op了

我估係呢條
matusri話想玩好d好期待後夜祭
白上：あぺしよ(一齊玩apex)
matusri: する トイレ行く(好 去廁所)
好似係咁

個chatroom

起碼有消息先

咁我真係睇錯

nene睇過全相

唔係呢個
岩岩有講係dc dm，應該我睇錯

kanae同chigusa

兔仔把聲

兔把聲

牙兔

似係連情緒都未準備好就開台

有無backup師
無既話我睇下我8TB夠唔夠

入會啦

喊到

好撚恐佈 第1次睇兔會限就睇呢D

仆街我都想喊

即刻入左

呀兔唔洗PRO到咁下話..頂唔順就抖下啦

分享下內容?

聽到人喊自己個心都唔舒服，依家仲要係兔仔，頂唔到

喊到咁 聽唔明

兔

聽到兔仔喊即刻入會
喊到

聽唔明都即刻入左會

有無人翻譯下

其實唔洗咁急講

有入會但行開左
等你地總結啦

頂 遲咗入 喊成噉咩事

同平時隻賤兔形象唔同哂
笑都笑得好心up
真係好心up

應該睇到chat啲人安慰佢就忍唔住

兔一句完整既野都講唔到

睇嚟應該唔會直接講原因

有冇人可以翻譯下

佢話情況好複雜 會盡量解釋 之後就聽唔明

已經好隱晦講左係自己既問題，但唔係發生左咩事。

同埋好似係比人講左咩野咁

等翻譯師總結
聽唔明日文

其實抖夠先番黎都冇問題
唔好勉強自己

係咪又喊到mute左

自己事喊得咁緊要

冇入會就算依家入會都已經聽唔番個開頭

未講到重點 應該話完整句子都無講幾句

俾25蚊啫

聽唔明
等翻譯

即刻入咗

有咩唔夠努力

聽得明都唔係好知咩事

佢唔肯講個內容其實好難估

仲有喺人地channel嘅合作回list

今日兩個3期都唔開心

仲有邊個冇跟到

阿露

呀露

其實團長都係播播下有事走左去
不過我純粹覺得係普通急事棄GAME

大小姐成12點幾先食飯

下屆有RAS出黎做教練

大家講到一舊舊

無直接講原因 唔洗再問啦

阿露做乜？
今日見佢玩pkmon好似好地地

仲話佢乜乜做唔到
邊條仆街，同我出黎隻揪

呀露又做咩 出咗去成日冇跟到

啱啱呀火都係

cls

好大傳心空間

兔咩事..岩岩沖完涼出黎就見到會限開左21分鐘
早知唔沖住

打完比賽仲唔瘋狂做菜

世四既女人都做唔到仲有邊個做到

唔好喊啦好冇

工作會喊到緊

睇到兔咁好心痛

乜都唔講得, 咁開台做乜

讀SC嗰陣有唔知係咪真係ふぁんでっど定係anti搞事

抒發情緒

大魔王

睇到牙兔咁喊法
而岩岩先隻水狗咁樣拆人招牌
想講句屌你老母

你死咗老豆定死咗老母?

有邊位傳心師今次成功傳到心

起碼知道唔係有健康問題

唔係屋企出事

工作上有問題 好努力但解決唔到 好似係咁

具體咩事無講

做乜撚野? 痴線?

應該真係D好突發既野WO
果日抽44花咁歐

多左啦

.....睇V睇上腦

水推無法反駁

Cover屌人?

解釋叔俾FANS囉屌你老母

新仔？

但無解釋係咩事, 你上左腦? 咁撚惡

佢果d身法教完都做唔到

開台係咪要你批准？

請問你出面係唔係無朋友

真係唔怪得公海d人成日笑連V POST D人

釣魚高峰期 下個post血流成河

應該佢教完都唔會明點樣做到

真係想像唔到兔依排工作上會岀咩問題

NO

有個死咗

可能同某隻火雞傾得埋

腦生草?

超巨工商比人bam左?

是但啦，正常就唔去連登啦

你李家超嚟？

屌你老母 呢個咪係解釋囉

應該係連V上腦

巴哈有人話企劃被否決掉心態崩掉
但會咁喊法咩

食花生算

nene

淨係換衫都唔知要練幾耐

佢好似有份2月？？？
係咪同演唱會有關呀？
比如排練，之類？

關SC事?

你係鄧炳強?

支又然？

ching 咪咁 ky 啦

之前有講過吓idea不停被ban
不過未至於嚴重到咁

睇佢同ACEU身法教學
D踢牆轉身 M型走位上彈
睇多十次一百次都唔會知點樣做到

料都未有支仔點搞事

唔讀心既話又同工作相關
最有可能就係工商野啦

Big Star輕輕鬆鬆

OK

講咗話唔係屋企出事 起碼無咁擔心先

都係爭套衫未還

老師果隊又第2

佢話唔關屋企事都係唔想大家擔心姐
大家明既

我從來未試過覺得過個BGM咁煩...呢個情況下仲要不同loop....

會唔會專登半夜打電話過去:
Hi! 你俾人ban左牙

嘩 佢果手換甲速度
完全唔明點樣做到 開箱換甲閃人一氣柯成

剩係佢果個進攻同收隊時間 個決斷已經學唔到

D 台仔點知先

幾時揾夠20 個pro一人教一隊
應該幾好睇

工作上嘅問題咪好大獲，嗰日佢直播緊cover仲打過去喎

日本工作環境唔識
如果係工作企劃被人ban應該唔駛喊到咁?

之前刪左MC支那ser

反而仲擔心，工作兩日後仲可以喊到咁

傳心嘅時間到
有請v界傳心師進場

聽會限掛
我聽唔明

唔係第一次 點會

最近關架咩

cover又會夜媽媽係人地開台個時打俾佢既

0成本傳心：
兔田建設太多反人類罪行要解散

第一場永遠輕輕鬆鬆
唔怪得哈弟白雪一ノ瀬個組合會咁夾
哈弟專打最尾果場

佢咁講
咪咁聽

咁就得翻屋企人出事
eg. 父母兄弟姐妹或者仔女

我覺得好多因素
同埋兔仔本身唔適合咁大個社團活動
宜家係discord谷睇緊鬼佬整合我miss左既

傳心：比人逼返去B站開台

狗咪開台前俾人叫開會

佢歐左好耐啦

因為次次都輸MET咋

係咪屋企有事但同公司deal好左話係工作出事咋
你知cover啲危機處理架啦

Hi! 你工商俾人ban左牙

完全想像唔到公司野會開緊台果時打俾佢
仲要件事爆到一聽完電話就喊到SC都讀唔晒?

但係佢話唔係

Hi! 嚟緊演唱會你唔使嚟啦

有咩可能聽完個電話就即喊
明明上一秒仲讀緊SC

屌你，諗起果個手機game 廣告
你條村莊比人炸左

狗耐久好似有

咁睇你自己分析下合理唔合理
呢種咁突然喊法
除非佢有第二份工
話炒左佢
如果唔係一定同屋企人有關

之前鴨有直播緊被叫去開緊急會

日本人理性咁估一開始就係估身內不幸
佢話唔係咪當唔係

好似真係有 不過係call佢地開會

其實要俾教練入場身教就真

利申唔係傳心
但公司有咩要搵個藝人唔係應該經經理人架咩

邊個開post?

我上面話唔想依家先黎入會就係因為已經miss左前面
廢事聽一半唔聽一半都係等大家報告算
點知除左某幾位ching真係有講到大約咩事之外大部分都係跟埋一齊
連台仔講果句工作上出現問題都冇人知係咪真仲要開始傳心,明明大家聽既野都係一樣

Virtual Youtubers討論區（441）

工作問題 = YAGOO撞車死左

佢咁講咪咁聽囉，只係係原因大家知可能性有幾大

唔甘心?

我懷疑一ノ瀬打完最協出果個推文係想幫Met擋一擋

酷欸！

咁講，就算屋企人有事都唔洗隱瞞姐

我又估下, 應該男朋友講分手

你都on99
屋企有事洗撚同你地交代
人地有私隱架

team11係乜人

你咁夜打過嚟就係為左ban我工商?

係咪調返轉
屋企私事出事更加唔會同人講喎

其實我都有咁諗過，工事又唔似，因為感情既野所以唔講得

cover係咪又火燭

比人NTR ,收到情敵寄黎既DVD

我又估下
兔仔有冇養寵物
定係寵物出左事

咁嘅話其實twitter講一句有急事要請假就得
而家咁樣會限猜燈謎唔多合理

ban我工商,連兔媽都出黎幫手工商你ban我?

小學雞未講左

似

唔會係條女live 既時候親自直接講分手掛

真又唔係佢邊個 老鳯要同你講咩

月媽佢地

估乜撚野...係私事台都唔洗開啦

寵物出事洗唔洗講大話

隱瞞同唔講兩樣野黎

覺

兔宝

但係開係會限喎

47303聽故咪駁故啦

可能佢男友打來分手

兔水不仲既下場

又唔係個個都一樣性格

...

無話合唔合理，每人應對情緒方法都唔同

肯定係水搶左佢男朋友

開會限又點 真係同你親到咁咩

梳 個電話係我打

都分左手, 理撚得你

我又估下 可能我嗰次打俾佢語氣重咗少少

完了

又搶

水又贏